無可否認派D反黑組便衣做落單狗真係行左一步超級靚棋

先
派D反黑組便衣狗比你地SM
令到D反黑組對你班示威者仇恨更深
再
搵D反黑組向示威者迫供
就可以報返仇之前既血海深仇, 大毆特毆, 未死就入廠, 死左就棄屍

而家習近平仲要畫出腸講撚到明攬班魔警, 被自殺就冇可能會停鳥
棋王果然係棋王, 每一步棋都行得咁撚靚

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

棋咩王呀....
只係玩大石砸死蟹之嘛